蘋果App Store等多部主機癱瘓中，多項服務將受到影響

今日蘋果（Apple）多項系統服務出現故障情形，導致App Store、Apple Music、iTunes Store等服務將會有少數用戶受到影響

目前從蘋果官網系統狀態上可得知，從今日（6）上午1:52開始，有多項服務目前會導致有些用戶無法正常使用，目前還尚未恢復正常，如面臨App無法更新或下載使用，請等待修復完成就能繼續使用該服務

App Store
Apple Music
Apple TV
iTunes Store
iTunes U
Mac App Store
大量採購計畫
雲端iTunes

apple 已死

全球（包括香港）回收晒啲iphone 未？

依家都仲未得

冇錢交租交電費

lm

你條廢中破產一萬次apple 都唔會冇錢交租啦

gay cook：衆籌

垃圾蘋果

推

截至16:45，8個問題仍未解決

做下新聞

一定係佔中之後An fan群起衝入App Store攪攪陣導致癱瘓

TSS server 又唔見壞，瘋狂降終

唔怪得load 唔撚到

DL到app喎

之前我已經出post話app store updatae/dl唔到app
班on9 ifandog仲死撐

用家問題